
                      ¿Es suficiente para que un éxito de taquilla simplemente saque a los dinosaurios generados por computadora y permita que la audiencia consuma palomitas de maíz mientras las bestias atacan a los humanos? Eso depende de a quién le preguntes. Jurassic World: Fallen Kingdom está prácticamente garantizado como un monstruo de taquilla seguro. ¿Pero no podría ser bueno o decente o simplemente no tan vacío y sin alma? Hace tres años, el renacimiento de la franquicia Jurassic World cambió nuestro afecto por las maravillas que Steven Spielberg logró con el Jurassic Park de 1993. Pero esta secuela tiene la vibra superficial que provienen de los cineastas que creen cínicamente que el público comprará cualquier cosa relacionada con T. Rex, sin importar qué tan mala esté la situación o abrigada.
        
            